\clearpage

\section{Optimización del tiempo de ejecución}
	
	Para optimizar el tiempo de ejecución, se pensó en dos formas: reducir el número de operaciones matemáticas necesarias y paralelizar el algoritmo. La primera se ha implementado en \textit{time\_opt\_1} pre-calculando los valores del operador que se calculaban varias veces y la segunda se ha implementado en \textit{time\_opt\_2} haciendo el algoritmo concurrente de forma que cada hilo calcule una parte del resultado de forma paralela.
	
	Se eligió partir de la implementación de \textit{mem\_opt\_1} dado que es la que cumple el objetivo inicial de aumentar el número de qubits operables, ademas de ser la más sencilla de paralelizar.
	
	
	\input{development/time/time_opt_1_old}
	
	\input{development/time/time_opt_2_old}
	
	\input{development/time/time_opt_3_old}
	
	\subsection{Conclusiones}
	
	
		\begin{table}
			
			\centering
			
			\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c |}
				
				\hline
				
				\textbf{Qubits} & \textbf{qutip\_impl} & \textbf{mem\_opt\_1} & \textbf{time\_opt\_1} & \textbf{time\_opt\_2} & \textbf{time\_opt\_3} \\ \hline \hline
				
				\input{tables/time_opt_memory_limits_comparation}
				
			\end{tabular}
			\caption{time\_opt - Comparativa del uso de memoria (MB)}
			\label{tab:time_opt_memory_limits_comparation_old}
		\end{table}
		
		\begin{table}
			
			\centering
			
			\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c |}
				
				\hline
				
				\textbf{Qubits} & \textbf{qutip\_impl} & \textbf{mem\_opt\_1} & \textbf{time\_opt\_1} & \textbf{time\_opt\_2} & \textbf{time\_opt\_3} \\ \hline \hline
				
				\input{tables/time_opt_time_comparation}
				
			\end{tabular}
			\caption{time\_opt - Comparativa del consumo de tiempo (s)}
			\label{tab:time_opt_time_usage_comparation_old}
		\end{table}